其實係邊個發明打飛機

屌你老母 戒唔到

你隻手

應該問第一個打飛機嘅人係乜嘢心態

係咪你

我

點解人會識扑野？扑野始祖係乜水？